# Time Spent

Для работы плагина необходимо подключить его на страницу и сконфигурировать.

```html
<script src="dist/timespent.js"></script>
<script>
window.timespent({
    trackerUrl: '<URL HERE>',
    debounceTime: 3000,
    eventName: 'event9'
});
</script>
```

В плагине можно настраивать следующие вещи
- `trackerUrl` - домен трекера в формате `http://tracker.org/`. Если указать не верный формат, то ничего работать не будет
- `debounceTime` - задержка после событий (скролл, тач, клик и тд) перед отправкой времени в трекер, не советую увеличивать
- `eventName` - название события, которое передается на трекер

# Bots

Для работы плагина необходимо подключить его на страницу и сконфигурировать.

```html
<script src="dist/bots.js"></script>
<script>
window.detectBots({
    trackerUrl: '<URL HERE>',
    orientationEvent: 'event7',
    botEvent: 'event5',
    secondsToWaitEvents: 5
});
</script>
```

В плагине можно настраивать следующие вещи
- `trackerUrl` - домен трекера в формате `http://tracker.org/`. Если указать не верный формат, то ничего работать не будет
- `orientationEvent` - название события, которое передается на трекер для ориентации моб девайса
- `botEvent` - название события, которое передается на трекер для определения ботов по событиям мышки или тач скрина (тап и движения по экрану, скролл, клик, клавиатура)
- `secondsToWaitEvents` - количество секунд, которые скрипт будет ждать после первого события для определения что пользователь не бот

## Скрипт ориентации устройства будет работать только на мобильных девайсах, если это десктом то событие в трекер отправлено не будет

# iFrame sandbox mode

Для работы плагина необходимо подключить его на страницу и сконфигурировать.

```html
<script src="dist/iframe.js"></script>
<script>
window.detectSandboxFrame({
    trackerUrl: '<URL HERE>',
    eventName: 'event6'
});
</script>
```

В плагине можно настраивать следующие вещи
- `trackerUrl` - домен трекера в формате `http://tracker.org/`. Если указать не верный формат, то ничего работать не будет
- `eventName` - название события, которое передается на трекер

# Скролл к ошибке

```
<script src="dist/iframe.js"></script>
<script>
window.addLabel({
    trackerUrl: '<URL HERE>',
    eventName: 'event6',
    selector: '.my-first-label'
});
</script>
```
В плагине можно настраивать следующие вещи
- `trackerUrl` - домен трекера в формате `http://tracker.org/`. Если указать не верный формат, то ничего работать не будет
- `eventName` - название события, которое передается на трекер
- `selector` - селектор, по которому будет происходить поиск метки